希望大家都可以落手幫下香港

除咗街道上既清理人員外
其實大家都可以幫手清理一下條街
就算係路過見到啲細樹枝都可以幫手執埋路邊

頭先喺屋企望落街 諗住睇下尋日冧咗嗰棵大樹清理咗未
點知見到有幾個男人帶晒手套沿路搬走啲細樹
加油

港豬們趕住返工，不了